外國留學一年幾錢

學費, 生活費交通費, 住既
保守估計都40萬港紙一年?

唔講咩國家
唔講咩degree
full time degree定 parttime？

點解需要1999既post永遠無1999？

咩都唔講，想人點答你？

台灣 三萬一年

On9樓主

都係想了解下唔同地方既價錢姐
sor, 打漏左40萬港紙一年應該係澳洲讀business 3年degree既年費

驚咩？你老豆老母大撚把錢

你當接近200k一個sem咁計啦如果澳洲